林鄭:don't give a fuck. TKO狗屋行動升級

林鄭依家當香港人係狗甘樣撚。
無視大眾市民示威趕狗反政府罷工，
既然如此，我地惟有行動升級。
呼籲將軍澳手足8月5日1700到寶琳展開大型魔法結界！